@inproceedings{Bertin-Lemee-Braffort-Challant-Danet-Filhol:CORIA-TALN:2023,
    author = "Bertin-Lem\'ee, Elise and Braffort, Annelies and Challant, Camille and Danet, Claire and Filhol, Michael",
    title = "Traduction \`a base d'exemples du texte vers une repr\'esentation hi\'erarchique de la langue des signes",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de la 30e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN),  volume 4 : articles d\'ej\`a soumis ou accept\'es en conf\'erence internationale",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "28-34",
    note = "",
    abstract = "Cet article pr\'esente une exp\'erimentation de traduction automatique de texte vers la langue des signes (LS). Comme nous ne disposons pas de corpus align\'e de grande taille, nous avons explor\'e une approche \`a base d'exemples, utilisant AZee, une repr\'esentation interm\'ediaire du discours en LS sous la forme d'expressions hi\'erarchis\'ees",
    keywords = "Langue des signes, traduction \`a base d'exemples, repr\'esentation interm\'ediaire",
    url = "461357.pdf"
}
